最後喇, 投票呀 22:30 要入站呀

最後喇, 投票呀 22:30 要入站呀

最後通知！!
22：30 前要去到終點！!

人哥告急！

九西人快啲投票
人哥急緊屎！！

立法會九龍西地方選區補選截至今日（十一月二十五日）下午九時三十分，共有202,212名登記選民投了票，累積投票率是41.51％。

香港要贏

邊個支持23條就支持邊個

李卓人要輸

go go go go go

投俾欣欣定基基

點解成班去晒黃埔

就搭半

完